
\documentclass[maths]{antoine2021}

%%%% A Modifier selon le type de document
\newif\ifprof
\proftrue
\newif\ifversion
\versionfalse
\newif\ifcorrection
\correctionfalse

%%% Pour le titre du chapitre dans le header
%\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\bsc{\chaptername~\thechapter{} :} \small\textsc{#1}}{}}

%%% En tête et pied de page
\fancyhead[L]{Prépa ECG}
\fancyhead[C]{\textsl{\leftmark}}
\fancyhead[R]{Année 2021--2022}
\fancyfoot[C]{Page \thepage}
\fancyfoot[L]{\href{mailto:antoine.crouzet@normalesup.org}{A. Crouzet}}
\fancyfoot[R]{\doclicenseIcon}

\usepackage{eurosym}

%%%%%% Le cours commence ici %%%%%%%
\begin{document}	
\setcounter{chapter}{-1}
\renewcommand{\contentsname}{Sommaire} % Dans le corps du document,avant la commande \tableofcontents.
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

%\pagestyle{fancy}

\frontmatter

\begin{titlepage}
\begin{center}

% Page d'accueil
% Haut : logo, titre, date

%\textsc{\LARGE ~}\\[1.5cm]

%\textsc{\Large ~}\\[0.5cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Poly d'exercices de mathématiques\\CPGE ECG 1ère année\\[0.4cm] }

\HRule \\[1.5cm]

% \includegraphics[width=0.60\textwidth]{./logo/logo}~\\[1cm]

{\large 2021--2022}

\vfill

% Bas de page
% Nom et lieu
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large

Antoine \textsc{Crouzet}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\textit{Lycée Carnot} \\
 \textit{Paris}
\end{flushright}
\end{minipage}


\end{center}
\end{titlepage}

\mainmatter

\part*{Introduction}
Ceci est un document de travail en cours d'élaboration. \`A utiliser avec les précautions d'usage.
~\\~\\
\small{\textit{Dernière mise à jour : \today}}

\vfill 
\doclicenseThis
\newpage
\let\tableofcontents\relax 


